用緊1010家庭plan就快完約，請出招

想維持翻而家用緊嘅五張Sim卡plus無限上網

請各位有心人出招

🎄3HK聖誕轉台優惠
💫4G 5gb後降速無限
🌟4G 21Mbps真無限
✨4.5G 1.1Gbps真無限
WhatsApp傳送門：
Tg：
🌝可享受內部優惠 請Pm查詢 有驚喜 月費回贈

TG？